Soal:
1. Apa hal baru yang kamu pelajari melalui lab ini?
2. Adakah kesulitan yang kamu alami saat mencoba git? Jelaskan.
3. Hal apa yang masih sulit kamu pahami?

Jawaban: 
1. hal baru yang saya pelajari ialah saya makin paham dengan fungsi input dan gitlab yang ribet untuk pertama kali
2. ada, saat menyimpan saat repositorynya. step by step saat menyimpan yang sangat ribet itu membuat saya kebingungan 
3. cara berpikir cepat dalam membuat logika pemrograman dan gitlab
